大家鐘意著深色牛仔衫定淺色牛仔衫？

深色
淺色

Why not both

淺色牛仔褸正好多 ，雖然深色牛仔褸都好靚

淺色牛仔褸正好多 ，雖然深色牛仔褸都好靚[/quote]